香港總督/行政長官農曆新年賀詞係咪由 當奴曾 開始變左鳩up兩句新年快樂 算數?

以前好長
會回顧社會概狀、經濟、政府政策

而家兩句新年快樂